其實覺唔覺得真係好柒

全架港鐵都係

人哋微訊支那都重有金拱門減十雞
支那寶邊忽實惠

睇下句英文先啦

好尷尬

五毛Epiphany